正所謂小小苦楚等於激勵，即使面對逆境，年青人也沒有退縮。

歐聯附加賽首回合，年青人主場以 2:2 逼和貝爾格萊德紅星。

進攻不用太花巧，年青人一次反擊，簡單兩下傳送，尼沙美頭槌頂後，艾沙利推入禁區，開賽七分鐘率先攻破紅星的大門，即使三個人追一個人，都阻止不到艾沙利。紅星貴為塞爾維亞的傳統勁旅，用了十一分鐘扳平，迪基尼克接應馬連的角球頂入。

兩隊十八分鐘重新來過，年青人率先發起進攻，尼沙美背對龍門一射，保恩守得住。之後艾比沙第一時間勁射，又被這位加拿大門將化解，半場踢成 1:1 。

上半場久攻不下，年青人換邊後一分鐘遭遇挫折，走甩了馬迪奧加西亞，為紅星反超前。

正所謂小小苦楚等於激勵，即使面對逆境，年青人也沒有退縮。艾比沙來一腳遠射，暫時不行，到七十三分鐘終於見到曙光，恩加馬路禁區被踢跌。雙方不用爭論，因為有視像助理裁判幫忙，任何犯規都就可看得一清二楚。球證翻看片段後決定判罰十二碼，賀拉奧操刀射入，為年青人逼和 2:2 ，次回合作客紅星再鬥。